今日晨早係鰂魚涌公園跑步，有個阿叔大叫

話說今日見幾好天，晨早係鰂公海傍跑步，點知係有個阿叔係度大叫『呀呀呀呀........』

如夢初醒獸進化姐，輕輕鬆鬆
屌你老母嚇撚死人咩，以為有人跳海

關你撚事咩 跑啦撚樣

而家係咪唔撚比叫呀！

做乜鳩

你係咪嚇破膽？

佢叫左成半粒鐘
來回果陣都聽到